葡萄牙有費高摩連奴C朗，點解接受過葡萄牙管治既澳門咁撚垃圾

因為無美欺

因為葡萄牙本身就係垃圾國家
國際地位黎講葡萄牙係連馬來西亞都不如

唔係C朗根本唔知有提子呢個國家

講得好 葡萄牙真係好撚廢 歐洲國家當中最奶共實有佢份